## Как запустить <br/>
1. Зайти в файл ".env" <br/>
2. Выставить в нем свои значения следующих переменных: <br/>
	DB_HOST - имя хоста сервера; <br/>
	DB_PORT - порт сервера; <br/>
	DB_NAME - имя базы данных; <br/>
	DB_USER - имя пользователя базы данных; <br/>
	DB_PASS - пароль от базы данных. <br/>
3. Запустить в консоли следующие команды: <br/>
	alembic revision --autogenerate <br/>
После появления файла версии по пути migrations/versions, используя его название, запустить следующую команду: <br/>
	alembic update {название файла до '_'} <br/>
4. Запустить приложение с использованием команды: <br/>
uvicorn main:app --reload <br/>
Перейти по появившейся в консоли ссылке. <br/>

## Как пользоваться <br/>
1. Перейти на страницу swagger, используя адрес .../docs <br/>
2. Зарегистрировать пользователя, используя первый метод - Create User,
при регистрации из поля данных promotion_date убрать в конце даты Z. <br/>
3. Пройти аутентификацию, используя данные зарегистрированного пользователя. <br/>
4. Используя метод Get Data получить информацию о зарплате и дате повышения. <br/>

## Требования <br/>
База данных postgresql, python >=3.7 <br/>
